被指拒遊行人士入內進餐 日牛涮涮鍋發聲明道歉

民陣昨日發起反《逃犯條例》修訂遊行，有網民參與遊行後到將軍澳一餐廳用餐，惟網民表示餐廳職員疑拒絕事主入內。

有網民在連登討論區發文，指有餐廳拒絕遊行人士入內進餐。帖文中聲稱涉事餐廳是日牛涮涮鍋專門店將軍澳分店，帖文稱，當時事主與兩名朋友一同等候四人枱，期間談到昨日的民陣反修例遊行，門口一名餐廳職員疑聽到事主的說話，突然「黑面」，更走進店內與一名男職員說話，「一路講一路望過嚟」，不過因他們是下一位，因此繼續等候。

不過事主就指他們等候了45分鐘，於是向職員詢問，對方指下一個就到他們。直到有一張四人枱，該名男職員竟用一塊版將四人枱變為二人枱。事主與職員發生爭執，對方表示因等候二人枱的人較多，因此要讓等候二人枱的人先進去。事主續稱有四人家庭插隊，職員回應指該家庭比他們先到，更稱店鋪即將關門，讓他們不用再繼續等候。事主質疑對方「玩嘢」，職員就稱「你可以食其他餐廳，咁得閒周圍遊行」。

日牛涮涮鍋專門店今日下午在其facebook發聲明道歉，聲明中為東港城分店因座位安排不周，造成客人有不愉快的用餐體驗而道歉。聲明指，當時店舖的輪候系統出現故障，因此以人手派籌，導致照顧不周的情況。聲明又提到，日牛東港城分店於將軍澳區內服務客人已有六年，時刻謹記「以客為先」的服務宗旨，並感激客人多年的支持，稱會繼續努力為大家服務。

唔交人就想過骨

炒咗先講

收皮啦，發個聲明就當冇事？
唔撚食佢所有分店呀

講下遊行都咁

好恐怖

日牛想幫手滅聲？

同意，唔係調舖，係炒

睇清楚個聲明啦，佢仲係撚緊我哋㗎
呢間嘢唔搞到佢執笠真係唔得

垃圾

報食環

咁樣叫道歉 當人傻呀

遊行都咁撚串

邊撚個職員咁撚垃圾呀

搵人起起佢個底

永不幫襯

大家唔好唔記得仲有banner shop

得啦，唔好再食日牛

突然好想食日牛
約埋班fd 一齊食

圍住門口等人以為好多人排隊就自然無人食

收到

搞多幾日好快執

哩間西野唔好放過

收皮啦

推爆佢

個所謂道歉係冇真正認過錯
亦冇覺得針對遊行人士係有問題
基本上係同現場職員講 sor鳩囉！派位壞左呀，其實我地冇人有做錯 一樣

唔可以姑熄要話比人聽你一個做錯可以搞死哂你全部鋪

日日係門口度等，等到有人無工番為止

你介唔介意單人位？唔介意Ge 十個fd去一人位至十人位都拎哂籌排隊囉

Push

以前會食 而家88

推

Sayonara

最憎呢啲又要借其他國家嘅野黎賺錢，又又奶共嘅公司

咁愛國愛共，唔好再sell日式火鍋啦dklm

原來琴日有fd 去左食日牛

年年71遊行完，都大把遊行人士幫襯銅鑼灣、灣仔、金鐘嘅食肆，間間都照做生意嘅。呢間涮涮鍋巴閉喇，咁樣對啲客，仲想唔交人？

太遲了，等執笠

咩1823、食環、大家食完有咩唔舒服知點做

咁叫道歉？

關壞機定人手派飛叉事咩，講緊你啲伙記點樣玩人呀
咁答法真係好弱智

大家識做
全部罷食！

炒左先啦
再起佢底
以後邊個請佢就罷邊間

今晚再去幫趁
日日幫趁

咪撚放過佢 我地得閒去遊行就得閒搞鳩埋佢一份佢都係想成為第二間扑野家啫

涮涮鍋等報笠啦

大個約個時間一齊去食牛涮鍋， 依家香港發生咁既事，你唔撚幫手仲要洛井下石

唔炒人日日門口幫趁
食環消防日日探訪

屌你老母唔係好撚威既咩 炒撚左人先講啦

改名轉裝修再開過啦，唔會有運行，改名【牛逼】

記住要針對將軍澳依間

遊行都要俾人咁對待
我就唔會再食，免得食到一肚氣

炒左先講

咁唔鍾意人遊行，繼續幫佢班多d黑狗守門口

不了

Too late

你想唔做生意食貴租啊？ 連登仔幫你成事囉

又一間

整個清算名單
定期睇下清算成點

去facebk 屌柒佢啦

其實佢無認錯
佢都係幫緊個職員，佢重係講跟番去到店拎票個先後次序來分位
睇清楚

又可以食少間

屌你，要罷食

仆街啦屌你老母

交完人就到藍絲唔滿意

出個聲明就得架啦？

收皮喇，打電話睇下你地有冇衛生問題，啲牛有冇變質先

今晚7:00齊齊組隊去坑口食日牛啦

一係就交人
一係就肚痛
自己諗

上次食見到啲牛發霉架唔好幫襯呀

無證據炒人就一直唔食

垃圾，祝佢生意興隆

加在入 excel 記住呢間野未

我理佢炒唔炒
永不錄用

禁串錦米日日去幫佢起連儂墻咯😏

搵人落去係咁幫佢攞籌

push

一定要食
唔係點樣報食物中毒

同吉野家一樣開放門口連儂俾市民貼先啦

東港城日牛不嬲都係人手派飛的

無可能就咁算數

你想點呀
學識打字未

各有各做

屌你老母 唔撚炒就擺食！

你可以食其他餐廳，咁得閒周圍遊行

冇問題 承你貴言

唔炒咗個八婆唔好出聲

你一日唔炒 一日唔再食 byebye

未食過呢間，但以後都唔會去食

影響到營業額就碌撚

搵人扮白衫牛屎佬拎埋架生去等位

唔洗炒人架喎
派飛個係咁,經理都係咁,請得咁嘅人間舖好得去邊
唔洗炒
炒人都唔會再去

改名中牛啦

tko 同沙田一樣係高質地區

個個都諗住「疏呀」咁就算

大家肚餓都想快啲有得食架嘛
10個人去梗係試下分枱快定唔分快啲
每人自己拎一次飛, 兩個兩個拎一次, 四個四個又拎一次
睇下點樣排隊最快

炒撚左先講啦

上次去食食撚完肚屙 大家唔好去食

今晚就去貼爆佢

一日唔炒人 一日照貼

唔夠人用
炒左再請

有朋友去左話多犬過元朗呀
仲要拎哂盾，有冇搜過廚房有冇攻擊性武器呀

今晚拎足100張飛好唔好

等執啦

安排不周

唔交人就唔會再食

講完

間垃圾鋪琴晚夠膽叫黑警幫拖
已經夠理由要佢摺埋

亂世之內，人人作文就信十足
作篇文即可借機解決競爭對手😂

Blacklisted

理撚得佢咩，佢要玩到自己收皮咪同佢玩lor

真係垃圾餐廳

唔可以屈服 炒人 擺食 兩樣都要有 分清莊閒

推 要罷食全部

繼續罷食日牛，直至炒咗兩件廢物

係呀 派飛系統壞撚左呀

將軍澳勁多本土派
係咪無帶個腦返工

又話咩老細黃絲
笑死 等執啦

今晚繼續去 直至嗰兩條撚樣俾人炒

打到佢地滿意

今晚再去過！

咁要去排隊試下了

咁以後咪叫班狗黎食囉

請到專頁讚賞它們的美食

提一提大家，日牛係集團

以後唔食

喔

第一 唔交人
第二 比人圍吹雞叫成廿隻犬看門口
第三 毫無悔意

一定要仆街死，比足時間你補鑊 你唔珍惜，自己攞黎。

如果入面地方細，唔小心倒瀉水就危險了。
如果地下有積水 一定要匯報比有關機構，可大可小。

個職員今晚番唔番工，定係調咗去其他分店？

仲想有人會食？咁串嘴 你間鋪有幾巴閉呀 依家200萬零六人吾食你間垃圾呀

當時店舖的輪候系統出現故障，因此以人手派籌，導致照顧不周的情況。

我記得佢fb有人留言話佢一直都係人手派飛
佢依家係講大話fake鳩人

咩集團

唔交人就想算數？
冇可能

佢地有冇出APPS?想禁飛食

收皮啦屌你老母一定抵制

班藍絲窮撚又唔會食
最後變差佬家屬飯堂

推到佢仆街

繼續搞鳩佢

佢地都係想日日有班差佬睇場姐
不如改賣狗飯啦
班狗開完餐又可以守門口

開新post推起佢

各位 今晚係時候去幫佢測試下個輪候系統

旺角雅蘭呢間同集團既貴租呀

刷佢老母

比足機會同時間佢出PR稿 ，都執意要繼續9up當人傻仔，比人搞都係抵撚死

睇#43

罷食！

炒咗果兩個人未？

狂禁飛

垃圾餐廳

執晒先講啦

今晚有無人再去幫襯呀？

遊行就唔比人食？都on9 唔道歉唔炒都唔會姑息

好撚大㗎

又一間無左年輕人生意嘅食肆
炒左先講

打篇文當冇事

以後罷食 屌你老母炒撚咗人先啦發埋哂呢啲聲明有撚用

惡過共產黨

我要打邊爐

唔使講咁多，罷食

遊行都唔比入，咁同大陸自我審查有咩分別，你地唔洗指意再有生意，全港人罷食

罷食日式食品

間banner shop del哂google 負評

吉野家有先例
聽到外賣number 飛少左少成
做人做狗

好, 以後唔食日牛全線分店

今晚圍坑口，記得圍埋格離果間慢魚燒，都係同一集團

改名共牛啦

佢冇認錯喎，賴比架機！食屎啦！

垃圾日牛 呢個價大把選擇啦

屌你啦! 遊個行都咁撚串
依家唔撚食你啊

和心有限公司 旗下有:
日牛涮涮鍋專門店
道頓堀御好燒專門店
西佑定食屋
牛八和牛燒肉屋
牛八涮涮鍋專門店
京都抹茶庵
梅丘壽司美登利總本店
名代宇奈備長炭燒鰻魚飯專門店

個聲明同無講一樣
唔係咁都收貨呀

交人先啦

罷食

從來未幫襯過，將來亦唔會幫襯

真
反到佢為止

咁叫道歉，唔講以為間鋪係柒婆開

做得好

繼續負佢老母西

支持罷食

食mou mou club啦~
我覺得d態度同食物都好過呢間閪野
唔同集團黎嫁大家唔好搞錯

［支線任務] 有無巴絲可以寫個app列晒d罷食餐廳名單 寫埋原因 長期update 好多間好難記

永久罷食

講起呢幾間就躁 全部都勁垃圾

罷食係100%

集體一星負皮呀

我上次食完肚痛，要投訴你地

得啦，唔會再去食㗎啦

利申：係會員，所以唔使話咩本身都冇食過

向食環處投訴

老闆真心講句
衣家知道左職員係會針對遊行人士
你玩野唔比我入鋪都仲好d
你唔炒人我點知會唔會下次表面上歡迎入去
私底下就凍撚茶鳩菇肥牛卷加撚哂料玩我地架
你比唔返信心市民就準備執啦

今晚齊齊去拎飛 入去飲水剩坐

仆街，佢地會唔會同d黑底人士有聯繫架，你知啦，佢地都係反遊行人士架，我好驚食食下有班友係鋪入面衝出黎打人

以後都唔食

試過喺朗豪坊間鐵板燒食野 食食下見到有隻曱甴爬過我地梳化

所以大家唔好入去

果兩個職員唔交出黎 唔洗指意就咁可以算

間野不嬲人手派飛

咁快跪底，吊拿d 骨氣la 仲有黨woo

有都見唔到㗎

光復香港 時代革命

叫老細交代啦... 呀日本村姑... 林慧美

嘩，串撚到

交人係基本要求
之後大家仲有冇信心食就第二件事

屌哂黑警全家

無錯

快報

你老母閪咁多年嚟有撚用過部閪機派飛呀！！！？
用人手派喎
你d同事冇同你講過呀？

第三張圖有人暈左係咩事

有冇手足認得返當日個職員

同類型食肆咁多，輕鬆罷食

個班阿伯阿嬸撚會食日式打邊爐咩

仆街啦

無錯，廢老唔會食，佢等執

所以咪話佢個道歉聲明係hea9我地

多d同佢報下食環
等佢地注重下食物質素
只要有少少懷疑有人鬧事
就幫佢報下警

前員工證實 不嬲人手派飛

啱 列入紅底食店名單

你老母 下次去光復埋你

唔炒咪日日報食環囉
諗住9up幾句當冇事呀？

pish

之前屌吉野家政治炒人
依家要涮涮鍋政治炒人
成班雙重標準到到

都道左歉住附近既巴打咪多d幫襯
但唔好太多人去
人地一驚又報警 咁又做少日生意啦

就算個老闆出黎跪地我都唔會再幫襯
建議佢唔好道歉
仲可以做下藍絲生意

交人係一定要做野既
之後有冇信心食都係另一回事啦

其他後生仔去食都小心啊
班廢藍下下都話後生仔搞事
間野一定搞鳩你

和心有限公司 旗下有:
日牛涮涮鍋專門店
道頓堀御好燒專門店
西佑定食屋
牛八和牛燒肉屋
牛八涮涮鍋專門店
京都抹茶庵
梅丘壽司美登利總本店
名代宇奈備長炭燒鰻魚飯專門店

食屎啦

玩撚殘佢咁柒仆街

執柒咗佢改名共牛啦

仆街啦。
個個講完出黎道個歉出個聲明就當無事呀？
都on99

垃圾先去食垃圾

又想呃香港人？

幾時有派位機 我吃左六年 一次都冇見過 聲明都可以講大話 厲害

問題係佢而加係歧視個客去過遊行
之後唔俾佢入去食野
你幾時聽過有員工講撐警之後話要交人
最多咪大家自發唔去食

請大家查下依個集團仲有冇其他食肆
要杯就杯曬全部業務

可唔可以告佢地歧

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

歧視

日牛涮涮鍋專門店

網址:
地址: 將軍澳坑口重華路8號東港城1樓197A號舖
電話: 39745700

依家係日牛個員工玩鳩客人在先喎
服務態度咁撚閪 當客人冇到
點知佢會唔會一唔高興就係客啲野食到加料
好不安 想call食環checkcheck

可以係門口不停拎飛 一人手拎幾十張等佢不停叫位

推撚到日日唔洗有晚市

以客為先就炒左件服務質素有問題既人

定係部機開業至今從未整好過？ 部機條屍係邊？

有無人得閒一齊去佢門口睇餐牌呀

一眾巴絲都要聚會下

鐘意可以道歉 但一樣唔會食 執柒左去啦

好野!!!! 咁要多D幫襯日牛先得,

然後次次食完都肚痛,
肚痛要CALL 食環先係好市民,
仲要檢視下佢地消防, 走火設備岩唔岩法例
同埋睇清D酒水牌照, 勞工安全等

和心係代理定同日本公司分部？
去親日本會食美登利😞

屌你啦
日日搵黑警守啦你準備

今晚繼續

順便搬返上大陸

個道歉好無誠意

唔接受, 完

明曬

睇完個間舖個英文名就知唔撚駛食
又要懶係用羅馬拼音又要拼鳩錯係做乜
是撚但啦,唔駛浪費精力落佢度
唔食咪得

仲諗住試下香港間美登利
咁返去日本先食

上面張圖寫
佢旗下有日牛囉
應該係香母公司

有兩間食開，又要揾下替代品lu

行過拎多幾張飛

比你知道前面有幾十張飛既話, 你會唔會等?

就算佢炒咗人, 我都驚佢, 一陣被人炒嗰兩個員工嘅好同事用凍撚水去報復遊行人士咁點算? 不了, 呢間嘢留返廢老藍屍大媽去, 仲有元朗班叔父輩, 日日成班白衫同藍衫去撐佢地場

食完記得上openrice 留言

做香港人真係好撚慘 日日忙都算啦 仲要可以食既野愈黎愈少

一係交人，唔交就連帶關係全分店擺食

講開酒牌
間嘢裝修後六月重開，好似當時未有酒牌但賣酒
不過而家查到已經有返酒牌
有冇得搞？

一句講哂 炒左未
唔係調舖

你簡得side去企就預左另一邊會搞你
做生意學咩人搞政治
乜都唔理咪算

唔撚食

你連基本思考能力都冇

前餐廳PR經驗分享
門口PR最驚啲客問籌同過籌客返轉頭
例如：
拎籌1-4人
繼續行街
行夠就返去問到幾號
1)未到就梗係要問差幾張枱同仲要幾耐
2)過左籌就要叫佢插返隊比你架啦，事關你好肚餓，好想食

留返比元朗黑社會去啦
我就不了啦
一陣黎杯凍撚水黎就飲死人

收皮啦 冇人會再幫趁 垃圾

睇到好多做年輕人生意嘅鋪頭同年輕人打對台
然後先知衰道歉但毫無誠意 同柒婆一撚樣

遊行集會係香港人基本自由,檔野唔認同咁冇香港人幫襯

太遲了

溫故知新
佢間京都抹茶幾年前 扮直營店

記撚住啲餐廳，霸食

有, 但好撚難舉証
執行法例檢控既係警察, 班仆街肯定玩野唔做野,
食環署酒牌辦事處只係搞個牌照,無檢控權, 警察會向酒牌辦事處問間餐廳有冇牌, 証實無牌先會去攞証據檢控

以後吾撚食！

佢收皮啦 不嬲間鋪都係人手派籌

絕對唔可以再食飯呢間垃圾。邊個食邊個藍

收啦

知唔知香港人好撚小氣㗎
你搞9我哋，呢世都會記住

道你老母

日日去你舖頭門口行囉

有記錄先得

咁樣叫到左歉？

出聲明就可以原諒佢㗎喇咩，發夢啦，DKLM

推到仆街

係咪即係moumou club

唔撚食佢旗下所以餐廳就得，你迫佢炒人同吉野家老細有乜分別?

又多間

坑口撚表示好撚難食呀屌你老母

入去齋坐唔嗌嘢食，玩電話電腦，當佢starbucks咁坐，坐夠自然走。職員問食乜，永遠都係陣間嗌，佢趕人就發難投訴佢態度惡劣

今晚再嚟

以前唔會去而家唔會去將來都唔會去

最愛美登利 罷食

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

收皮啦
日資都係弱智

佢個間丸久小山園係到扮日本野
有新聞講過係老翻

頂又係和心

之前丸久小山園又係佢

成個集團都不了

屌佢老味p牌仔唔撚應字咪撚學人留言啦

上openrice幫佢寫食評

食少間

唔交人就想過骨？

罷食和心

有無投訴template ?

淨係可以1823? 可唔可以by email ?

淨係可以1823? 可唔可以by email ?

罷食日牛 打邊爐仲有大把選擇

我係坑口人，日牛格離的鰻魚飯係同一集團，人多的話，記得食埋鰻魚飯。

又block一間

「幫襯」日牛之餘，歡迎大家幫佢寫食評

Openrice：

Google map：

此圖是給大家當場air drop share出去的

呢個係另外一間，叫牛涮鍋，同日牛涮涮鍋無關係。

日牛 不了

個聲明咁撚求其
成為第二間扑野家啦

唔食之嘛 冇野既

個職員真係傻傻地

未食過 亦唔會食

推到你仆街啦

罷食呢啲無良餐廳

我都試過
但係大埔超級城個間
態度已經麻麻 睇個menu 唔夠5分鐘已經係咁行埋黎想催我地落單
未嗌野食已經兩隻甲由係張枱同枱底到你追我逐
同佢講仲閪口閪面叫我地坐另一張
下我錯呀？

另一個玩法，約埋幾十人一齊去攞飛，全部人數嘅飛座底攞返四五張，然後齊齊大聲講我地去遊行，塞爆佢個門口，睇下佢點算

冇人逼過佢 佢可以選擇堅持撐自己員工，以後唔做遊行人士生意，想變狗糧食堂冇人會阻佢

但大家都有選擇權去唔食佢，因為怕入到去會比憎恨遊行人士ge員工加料
但你唔好諗住食兩家茶飯一方面又想屌鳩遊行人士一方面又要求佢地黎消費

why not?

唔好罷食呀, 記得每日去排隊拎飛, 幫佢做到每日都要等幾百張飛先會有位既情況, 令所有客見到間野好受歡迎

喂唔緊要啦 唔俾人食咪唔好食囉
全港罷食行動

吾會再去

兩個集團黎

食完個肚痛左成日

會唔會係食物加料

賴系統係咪覺得香港人真係好好呃炒左你都可以諗下原諒你，搞份咁嘅聲明出黎托柒

杯葛啦

去到有位直入點攞飛

咩集團??

其實呢間野好撚難食 唔搞都執

日日約人落去食

本身間野都垃圾啦 得第一轉牛係好食

1823

唔交人就唔好再諗做生意啦

罷食咁益佢? 每晚去支持下比警察罰企啦，再唔係幫佢叫埋警察去罰企一頭半個月都得。

和心有限公司

山寨-「-丸久小山園-」股東背景神秘到離奇

原來咁大個集團 醒少少交人保平安吧啦 連處分兩個字都唔講

全港罷食
交到人出嚟先再講
屌你老母

咩叫政治炒人？

你表左態同我對立我自然杯葛你

自由市場有義務一定要食佢？

咁嘅員工叫人點放心入去食？

今晚見，去東港城問候下個女職員，關心下

大把港豬繼續"政治中立" 不問世事咁照去,
佢K11 果間日日都排長龍, D 人由6點排到8 點(60張飛都會等)
不過唔知佢地要等300 張飛會唔會等

痴線架

今晚有冇人組隊拎飛

冇難度，本身都冇食開呢幾間垃圾

兩件完全唔同既事用黎比較？
你係咪弱智？

第一眼睇仲以為牛涮鍋嚇撚親
前兩日先JOIN咗會員

啱呀 係呢度既都係呼籲唔好食
每個人都識獨立思考食唔食

人地啱啱先轉左裝修😂今次冇㗎喇
間日牛其實本人以往都成日食
住坑口嘅 深知附近係冇咩嘢食嘅
日式放題火鍋嚟講 係得日牛
我其實幾鐘意佢啲yogurt雪糕
仲做埋會員有百幾分
但而家實在唔可以再食佢喇
食但馬屋 牛陣 都唔再食日牛。

唔歡迎遊行人士 即係唔歡迎我
罷食。得閒落去圍下先。

收皮啦屌你老母
諗住出個鳩聲明就算鳩數
追擊追究到底啊！

食過一次依間野其他分店都勁撚串
罷食

認真，食過一次狗也不屌
食物唔得
侍應又on9

咪一鳩樣

收皮啦
上一頁

wont eat lu

遊行都唔俾唔係諗撚住出份咁既聲明就當冇野發生下話？

一啲都唔衛生

咪撚食啦

以後唔撚食

罷食
雖然本身都未食過

香港人最憎就係大話 仲想兜？
日日出動警察幫你看鋪囉

幾好

嗱，公平d, 你地話罷食有邊次真係有用？

你睇下吉野家依然其門如市

生性d啦香港人！！推！！！

收得

乜撚野一鳩樣呀

語無倫次

道歉得即係真啦

唔炒人唔交人 咁大家要一齊去食一餐先講啦 睇下係咪真係咁好食 消防設備齊唔齊

呢啲咁嘅火鍋店，好多新移民後生仔做。

日牛FACEBOOK傳送門:

炒啦
仲要追擊佢
佢轉邊份工都要炒
但最驚佢俾人炒到攞綜援

逆向搞宣傳既嘢

人都唔交個

講返係邊位好員工....不過都要炒左佢比大家睇....唔好諗住之後請返當無事丫

係時候換左間野佢
十年都未去過食

曾經同幾個邊爐友係big fans會個個星期去食
你唔交代，唔拎cctv紀錄/筆錄，唔炒講「咁得閒周圍遊行」嗰個，永遠唔會再去食

嗰條友簡直唔係人班年青人個個星期行到身水身汗幫埋你爭取權益
你可以冇人性到唔理唔同意，但唔好冷言冷語同對佢地差別對待

你唔配做人，包庇佢個老闆都係
一句講晒 你炒人 呢間野仲有得救

鑽石山荷里活廣場第 3 層 311A 號舖 3102 0122
旺角朗豪坊 13 樓 6 號舖 3583 4711
新蒲崗 Mikiki 一樓 111 號舖 3579 4770
坑口東港城第一層 197A 號舖 3974 5700
沙田置富第一城 1 樓 104-105 號舖 2686 1810
寶琳新都城中心 2 期 2 樓 2024-2027 號3585 8481
柴灣杏花新城 2 樓 209 號舖 3586 1964

琴日有好多居民好想食日牛，然後佢哋報警就嚟咗一班防暴，最後居民成功屌走咗班防暴，之後大家就去商場嘅客戶服務中心(新鴻基)問點解會有警察，然後有一位女士倒地，然之後擾攘咗一陣， 商場其中一名相對高級嘅職員答左商場本身冇報警，而且職員亦都有阻止過警方入商場，然後個差人大佢話：「係咪唔得呀？」後來個差人就直行直過入咗商場

利申：有片

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

銅鑼灣世貿果間分店都唔好幫襯，個男經理成日暴走，係店內咆哮，影响食慾。

後天去

以客為先呀， 話你班人唔撚係客呀！

收皮啦 我要你老母執笠

道歉大曬呀？唔係仲有人去食咁衰仔呀嘛

推到佢執粒, 全線

交人啦

重申：唔止日牛，係杯葛佢旗下所有食肆。同埋會建議我公司班夥記一同杯葛，兼instruct會計部唔接受旗下食肆嘅收據claim staff meal，講完。

陰公豬, 啱啱裝修完就俾個門口狗員工搞到咁大鑊

我都領教過門口條八婆既9唔答8, 即時發爛去第二度食

佢玩撚完

將軍澳巴絲打，俾啲骨氣

算撚數喇

係真罷至好呀
之前話罷吉野家，依家咪一樣多人
利申:無食吉野家

唔會再食

含撚啦

收得皮啦呢間

好想幫襯佢 有無攻略可以拎到位

講得無錯，我地可以食其他餐廳

唔知點解
次次見到啲鋪頭比人當連儂牆點
我會聯想到佢比人姦完之後射到成身都係

一世唔食同集團嘅餐廳。

千祈唔好一大班人到場拎飛等候但又唔幫襯塞住人地門口

呢間唔係不嬲都人手畫票嫁咩？

唔炒左條友就想過骨?

收到風 三手料
我朋友個姨媽個仔
昨晚食完呢間閪野之後趕住坐飛機旅行
坐飛機果時己經好唔舒服
到埗後頂唔住就報警
而家仲係醫院留緊醫
初步判斷為食物中毒

執柒咗佢啦

有冇巴打有仆街職員相
一日唔撚交人
我日日去排隊禁飛

有冇持續update嘅list? 啲罷食餐廳太多跟唔切

有無最低消費？

將軍澳個地區fb group勁黃

你可以食其他餐廳，咁得閒周圍遊行」。
呢句野點解釋

道歉有用？
依加咁多同類餐廳 唔食呢間仲有大把揀
仆街啦你 等執啦

咁多狗過去保佢，間野一定係畀狗食

咁撚樣道歉 hea 到 最低限度都交人喇

炒人就算？
直頭起起個仆街店員個底啦

其實d人係咪唔識道歉

唔係我地因政見問題批鬥間餐廳 而係間餐廳職員因政見問題唔歡迎我地
咁我地咪唔食囉

推啊

以後唔食垃圾

問非所答，又唔交人
想過骨？

成日都有遊行
全世界都係咁做生意
得你一間咁串
你唔做生意就明講
係度玩嘢就唔撚掂當囉

去拎下飛先

經濟向下滑，做生意仲夠膽玩政治企邊，睇佢官方回應根本就係撐自己伙記玩食客。

變警犬飯堂咪得 學tvb話齋 整狗鮮食要加d鹽吊味 你地吊飽佢

班員工咩心態 你不是老闆邊有權唔比咩人食 啲員工當正自己話事咁

因為政見唔同就玩弄客人
好有心服務呀

有冇1張LIST寫哂所有呢D仆街店

推呀！

得返一個負評

永不幫趁，蝕本到佢執笠

大家記得罷食埋旗下嘅鋪

如果無寫到明有最低消費，得閒咪入去坐下飲下水囉
利申 習慣睇幾粒鐘menu

罷罷下真係唔洗出街食飯

絕對唔會忘記

因座位安排不周？？？你係未安排過個位俾人地就叫人地過主呀！！明唔撚明呀仆街？屌你老母和心集團咁撚樣叫道歉呀？？實投訴到底

我遊行關你撚事呀
依家你出糧做緊野 唔撚洗做呀？

發夢聽職員講 新城市之後有狗已經去過東港城 所以肯定唔會阻止狗入商場
唔好唔記得東港城都係深紅基嘅商場

日日都去食
食完肚痛記得報食環

千其唔好Book位唔得閒又唔cancel booking啊

道你老母歉咩 人地要對抗黃色恐怖啊 永久罷食

專頁有呢個post 大家真係要永久罷食

人地講明要拒絕黃色恐怖架

Book左位記住唔得閒要cancel booking啊

垃圾聲明

1823 call食環

收到風有好戲睇
你地成功左

老實講句, 有人報警, 警犬就一定會入黎, 如果唔係, 有賊都唔拉得咩??
所以應該要搞清楚, 咩人報警, 尋日係現場聽到係話係食客報警, 唔知真定假

佢12點開鋪 有無巴絲一齊落去食飯

咁衣家我地咪食其他餐廳食間歡迎遊行人士ge餐廳如佢所願囉

呢幾間其實冇食過

咁琴日D 盾牌狗又係咩事

Openrice 寫衰佢啦

洗乜專登去圍佢 得閒經過大聲屌 屌到周邊既人都知 網上keep住文宣
一個月不到 佢一定交人道歉（雖然都係執硬）

咪答佢話唔得

as you wish

將軍澳人日日探佢地啦

屌你老母！

又唔係得佢一間
抵制啦
用民意話比佢知
你商戶要奶共定係企響市民個邊

有立場無所謂，但咁情況根本係以公濟私，係同偷公司錢無分別。

倒閉再講！

唔出返張相證明炒鳩咗都唔收貨啦!

亲，你還有中国十四億人支持。

所以你都係返大陸開鋪啦

道你老母阿 , 執柒左佢啦

輪候系統故障，佢人手派飛，即係個人壞左啦

原來貴公司壞左嘅人都仲會用，咁食物會唔會都係咁，廣大嘅市民會好擔心

事主認唔該認到個樣，返去影佢相啦

好撚後悔食過一次
你話示威既都算
遊行都唔撚得?
呢間鋪頭係咩人管
簡直垃圾

唔交人 就日日玩

炒左未

佢咁既回答
炒左人都繼續玩啦

啱呀 推!

呢啲仆街集團都有今日喇 係時候搞到佢地執笠還我良心小店呀！

唔想做生意咁就以後都唔好做

呢間分店剛剛裝修完無幾耐
咁快玩完

同意
罷食之前要有行動比其他街坊居民知道呢間垃圾既惡行

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

牛逼死了

日牛你收得皮啦

佢地集團仲有其他餐廳

執啦,唔洗道歉

食完肚痛記得報食環

炒左再算

好彩冇食過呢間垃圾舖

太遲了
搞大佢

一係抄人，一係執粒

常客 以後永不錄用

等執笠啦

常客 永久blacklist

個伙記累死間鋪，其實餐廳最忌播新聞同公開講政治立場，黃藍你是但得罪一邊都死，當買個教訓啦

收皮啦和心

作藉口都作個好d呀屌你老母

收皮

今晚聽朋友講有免費打邊爐放題

唔洗講咁多，唔撚會食

日日入佢餐廳倒亂 幫佢趕客
食乜撚野呀 走呀
帶屎入去掉
或者直頭係入面瀨屎
瘋狂放屁
係佢門口瘋禁飛 然後幫佢扮人多趕客 員工嗌到口水乾都冇人認飛
捉d小強入去放
上op狂唱佢難食 服務西
仲有咩野呢

你以為發個我地店員冇錯
只係個派位壞撚左嘅聲明
然後唔炒人唔做野就想全身而退？
三個字：冇可能

今晚再去佢門口同人宣傳下先
你call定警察未

以後請正名中牛涮鞋鍋

唔交人想冇事 想太多了

唔食咁簡單呀 必須天天食 日日食 拎幾百張一人位食

唔會再食了 898

呢堆嘢同牛屎黑幫冇分別，太低莊唔建議

用翻我哋文宣放佢落 shameful list 就夠

出份垃圾聲明

佢地一CALL, 即有30-40有盾牌黑警到場.

道得歉姐係有做過啦

要推喎...

大陸佬食肆

其實呢間嘢仲關唔關嗰件咩日本達人 日本村姑林慧美事？ 呢個品牌名最初係佢開㗎喎。

休想滅聲

道咩歉？道完歉都唔會比生意你做！

今晚7:00一齊去坑口日牛食飯

緊係去幫襯下視察下，之後可以聯絡下食環，如果有人歧視你，又可以搵平機會咁囉

今日無開

罷咩食呀，我地日日去門口拎飛等位！最鍾意叫晒d朋友拎飛等位食牛

平時都成日幫趁開 仆街 等執笠啦！

Call食環、消防有排同佢玩啦

將軍澳人晚晚去門口睇下有無岩食既
無岩既咪諗多陣睇下入唔入去
企門口諗野 好合理

share去香討同baby kingdom話呢間野好多老鼠甲由啦

道唔道都唔食架啦

林鄭政府帶頭做壞榜樣

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

今晚幾點

我仲成日去食大阪燒
屌
以後唔去